連登波台狗同我全部入黎

樓主波台五毛狗一隻 回覆前請先起底 保持清晰頭腦

會員 #59901 - 我が屍を越えよ 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

乜9

壓力太大？

模仿連登傻仔

波台 最多咩人？